萬聖節活動daddy又捉鬼

3年就捉一次
daddy今晚又要諗食乜又要諗邊隻係鬼

執柒左佢啦臭閪獌

?

成隊都係